płodowy zespół hydantoinowy ang fetal trimethadione syndrome zespół wad wrodzonych związany z wewnątrzpłodową ekspozycją na lek przeciwdrgawkowy hydantoinę na fenotyp zespołu składają się wewnątrzmaciczne zahamowanie wzrostu małogłowie hipoplazja twarzoczaszki cechy dysmorficzne twarzy hiperteloryzm oczny zez ptoza krótka i płetwista szyja